口罩開始俾人盲搶

行左好多間藥房..都無哂一盒裝口罩
開始無貨

黃色口罩圈
正式開始！！！

上星期 好買定啦

再嚴重d可能要炒價買..

板藍根呢

你想講搶購?
買米買醋買鹽買板藍根先叫盲搶

你地出面買幾多錢

深水埗報價 200蚊一盒

係大埔藥房見到50蚊10個成人口罩
去執笠倉買左盒活性碳口罩90蚊50個

醫院先2-3蚊個😂

唔好亂買
一定要買外層有防水層嘅

上網買先23蚊

我計返先$1.8 一個

藥房5蚊個喎

佢講有四層，是有的

剛北角買到，50蚊盒
全南區冇货了

買醫院部機果啲$2個

藍屍咪撚搶啊

旺角好多78蚊 貴到on9

再嚴重d玩下手$100盒都大把人搶

鹽呢

「货」你老母

where？

20蚊十個
彩虹買

屌